大量解放軍到港

15/8/2019 6：30AM 接近廿架解放軍軍，證明 Trump 喺 Twitter 講嘅嘢唔係流料，818 大家小心

武力鎮壓

後面落晒布遮住，唔俾你見到入面

台大政治系教授明居正表示共產黨將殺死林鄭月娥

幫我推比連仔睇

btw 係出老解就快啦

兩個可能性

1.818清場

2.香港解放軍軍營 夠期換更

721 811

之前已經影過好多次當佢交更
又交？ 看更返shift呀？

好 支持

推 大家小心

收到
出動話聲大家知
睇下仲有冇人返工

唔敢肯定，咁啱遇著敏感時期

我即刻番屋企訓覺

香港解放軍營太多被摺唔晒
要搵多幾百人摺？

勁似運豬果d豬車

笑死人咩

你睇下818有冇不反對通知書就知

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

Haha. 唔落車？ 一定係太早無奶粉賣

真係見唔妥就閃
大家亦都小心俾人混入遊行
當遊行後期如果有事故發生
佢哋可能會從人群中出嚟顯露身份

就算出反對通知書
大家都唔會理

佢反對咪就係引人上街再合法地出解放軍
如果你話佢有陰謀嘅話

合唔合法佢一出都係變一國一制架啦
無咩分別

話唔定吉車嚟 嚇鬼 不戰而屈人之兵
點都好 小心謹慎為上

本身香港已經有解放軍bo

Sir!This way

黎啦黎啦
終於到啦！！！
未驚過

ZG

宜家焦土派士氣節節上升緊

有片 車內見支那人！

突發 - 6:35am 左敦大量老解軍車 ！有片

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

快啦屌你老味
香港人等你啲無碼解放等咗好耐啦

影底車牌，報警有 ii 車入境

毛澤東救我

推

屌你老母個臭閪
日日有呢啲post
解褲頭帶咩

( Show Blocked User - 智取斷背山 )

唔洗解放軍已經武力鎮壓緊啦屌你老母
有本事就出坦克碌港豬
天滅中共

解放軍武力鎮壓-返屋企打機
美軍來了-我來帶路

尋日朝早同晏就6點幾係佐敦都見到有
仲要後面冇布
見到成班坐左係入面

真係落黎唔會咁少

七月，可能入面冇人純靠嚇，要深水埗popo先睇到

快d

操你媽 坦克呢？

0751 大欖隧道往九龍方向
入面個軍裝老解貼近窗周圍望 同我對望咗幾秒
一見到我喺巴士舉手機影 就縮返入去

換美金，叫藍屍廢老換美金

貨卡來的， 留位擺奶粉。

今朝6am 係上水公路出大欖方向 有最少20架出緊去

Come come

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

呢啲車成日都見架啦
一架=大量？
排滿彌敦道先post出嚟啦

入石崗

又老解

你咁樣我係唔會驚嫁

你以為布入面嘅係軍人？no, 係奶粉

一早混入咗popo出動打鳩香港人啦
你班友仲諗住等佢著套迷彩出嚟？

買奶粉

吉車

幾時宣布戒鹽等大家可以返屋企訓覺

好撚驚呀, 快D出解放軍呀!

武警/解放軍都係一樣
差在有無「占占占人点」

來吧
急不及待想玩玩了

焦土焦土

一日一post 咁就冇咗

深圳灣都有

嚟買奶粉咋嘛

感覺係靠嚇者
屌老解落就快啦，大家最怕老解唔落咋
佢一落都唔洗我地襟錢啦，d 外資自己都會走
效果更顯著

係咪Fucking佬冇錢返上去想賴死，要出動洗頭車

返得屋企瞓未呀，根本香港人就唔撚驚，夠薑屠城啦

幾百人有咩用
香港本身果一萬呢

仲唔快d去撳錢

尋日有裝住解放軍嘅旅遊車係QEH出現

唔坐假救護車啦?

不要散播白色恐怖 有老解我就返屋企訓先

快啲，我趕住翻屋企瞓覺

send 哂啲解放軍圖俾trump

818和理非都清

民建聯派米啫，七月十四嘛

共慘黨打到嚟
仲唔兌美金就仆街喇

好驚吖，換定美金放係屋企先

香港車牌
未揚到明張目膽運軍車

快D開個記招俾大家認識下，我真係好𨶙驚lor, 屌你

818 和理非都清
係就好, 今次贏硬

最怕佢真係變64 2.0

侵開到聲一定有d野

818小心

打WW3 都要返工架

到未呀

快D出啦

唔好成日整啲嘢嚟嚇人，係就出啦

亦都可能係高調入黎搞到818少人

Push

攬炒

好驚，換美金擺床下底

出黎講聲 番屋企訓教

廿架, 一架當佢30人, 都只係得600人...
出到200架先再講啦

8964

有咁嘅可能

就贏啦

快

佢就係想你怕 你怕就可以做新疆2.0

14年開始咁
一有活動就出車
嚇鬼

好煩 成日用呢招制造白色恐怖

總之有不反對就驚佢老母
勇武暫時變和理非

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

佢已作最壞準備, 佢一出嚟就係時候返屋企瞓覺

狼來了

如果我唔小心撞車撞正佢地呢？

哦

黍到最多咪走囉

唔好嚇鬼啦清條毛啦
和理非遊行乜7武力衝擊都無, 佢未黎囉. 好似印度甘地和平主義者咁,
全世界影鳩住

你咁樣係唔會令我驚架！

屌，出老解啦
至鐘意焦土，同班有錢佬一齊死

占占占人
占占点
占点占
点占占人
占占点
占点占
点占占人
占占点
占点占
点占占人
占占点
占点占
点占占人

no, 係運庫房啲美金返上去

咪又係出黎兜個圈嚇下人

終於黎啦！！

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

你真係奴性入撚哂血

屌垃圾post

遊車河，嚇鬼。

係要殺啲人先_+_$@78dk/++&.....已屏蔽

老解

呢條大陸撚仆街仔
喺香港住夠7年攞咗身分證
而家裏應外合
約佐公安解放軍到港
話要香港人隻秋wo
幫下佢 打個電話俾佢

快啲啦，一齊攪炒。

花車巡遊姐, 大驚小怪

推 夠薑屠城 等住攬炒

唔撚想知呀
香港不嬲都有架啦

你估搵d軍車行黎行去香港人會驚咩

全球頭條
HKers commuting to work amid flying bullets on the streets

我要錫美軍春袋

今次可能真係打到黎！

港獨台獨之母

佢依招係想嚇 藍絲出黎打示威者？
藍絲覺得真係會 攬炒

驚閪哂

一齊攬炒

係出就快啦 唔好要人等 香港大把人等緊你出啊

歡迎

是但啦
依家係條街都唔安全嫁啦

最多咪攬炒

驚閪咩，後果自負

急不及待很想玩玩了

又係p牌仔

港豬:解放軍唔好阻我返工

依舖真係
共產黨打到黎 香港九龍新界無得避

如果真係諗住818清場，咁就一定會搵人挑起混亂先啦
共產黨未蠢到會出師冇名嘅

係就快

幾時戒鹽

咁大個肚腩撩隻揪
我驚唔小心打死佢

811

最好818出嚟，即時攬炒

攬炒派：快點！
和理非：返屋企瞓。

唔使我帶路就落咗嚟

狗狗怕怕，狗狗只有空氣炮

好想攬炒

其實成日見到
點解禁大驚小怪
好煩

快啦
等咗好耐啦

頭先去伊利沙伯醫院都見到有

芝娃娃

而家就係玩 show hand, 睇你地仲跟唔跟？

屌你老母，我真係唔撚驚喎

721 811 只是手段，不是終極目標。五大訴求才是終極目標

tweet俾侵侵

介唔介意借枝槍我，想做馬前卒

[推我上熱門]我地要學識從失敗中企返起身

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

軍營成日換更扮出動

你個講法有bug
而家次次都反對都架啦，唔通次次解放軍？

'p圖嚟嘅diu'

但淺藍 深藍會痴曬線 佢地分分鐘818著白衫出黎開片

打撚死人咩
「如果有解放軍黎，我會番屋企訓教」

邊區?

快啲啦，戒嚴大家攬炒

有人覺得依加唔係武力震壓咩

終於
支場解放軍

其實美國情報部門警告得今次應該係堅 ， 大家小心 不過我又唔覺得陽光下解放軍處理手法同黑警差不多，係夜晚最好不要留

專登開架車出黎嚇鬼

要買奶粉呀～
用軍車車上去炒奶粉

佐敦

建集中營了

咩撚野4點歲啊？四眼龜撚唔撚識中文嫁？做乜柒CEO啊，學好正字先啦，屌！

哈哈，可能入面係吉

嘩 巧驚驚呀
呢兩日全副身家轉美金現鈔

想嚇退D人唔敢818出黎
的確一家大細會無膽出

P牌...觀察

點解好似同一架車咁配唔同既圖

傻啦 實返
佢啲坦克記得行埋一二邊呀
唔好阻住人返工呀 手停口停會死架

又多幾百”香港警察”

佐敦軍營係有料，隔離解放軍醫院可能重兵

解放軍來了 我帶路

好擔心解放軍阻人返工會失民心

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

設deadline非常重要 亦係唔少手足嘅共識 一齊公投啦！！！

夠薑就落車屠城呀笨撚柒支那閪

要開真槍駐港部隊都夠做

派咁多人嚟自己打自己

依稀記得傘運個陣又係咁，成堆解放軍車
唔知有冇記錯。

咁驚做乜春 解放軍做到既野 狗察都做得到

成撚日都話有解放軍車

推 今次真係要be water
一出要即走
記得每次睇熟地圖先出去

唔開槍解放軍又咪係同黑警一樣靠FULL GEAR 開槍乜撚都得

真？

bye bye 樓主

屌你 阻人返工解放軍都照打！

咪係囉，解放軍d子彈同坦克車有眼識避開平民㗎嘛，開槍鎮壓關我哋撚事咩，緊係繼續返工啦
前題係真係暴動先算啦，香港呢d頂盡咪叫騷亂，菠蘿又冇死人又冇都好意思叫暴動

推番d 有用 po 仲好啦... 係度打飛機你班連登仔

出動未？一味靠嚇，你估仲係動員即戰爭年代？

架車又冇裝布遮住，入面啲人係大陸樣同著軍綠色服，揸車見到，一手

咪一樣照翻工

出未

咁樓主話今朝有大量黎所以覺得有古惑呀嘛

黎真？

樓豬咩角度影到咁靚

明居正，真係好準！
林鄭希望你死之前，宣佈香港獨立。

[文宣方向]催淚彈污染食物

警犬亂咁放毒煙，就算落左閘極有機會滲透到食肆內，污染食物同工具，食物未必會銷毀，所有市民都有機會進食有毒物質。

呼籲唔好出去消費以保自身安全

焦土萬歲

理得佢點解出，總之沖繩美軍基地is watching them

公道d講佢出嗰時就係行一制
清完場收隊話平亂喇
轉返兩制啦
呢d咪又係任佢up
但外國承唔承認就唔知喇

你咁樣係唔會令到我驚架

就算有都係殺鳩啲popo先。
鎮壓普通市民跟本唔洗解放軍，如果佢夠膽用實彈。
除非老解扮遊行混入人群，到時大家就要留心啲。
行行吓有人擺低個袋走左去，大家就小心嘞。
插贓嫁禍係佢地作風。

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

美國佬咁多衛星影住， 話唔定影到更加多野冇講

驚hi咩

支持支那軍平亂
光復香港
攬炒革命

好驚呀

駐港解放軍換人換得好密㗎

唔好捉我去摺被呀

咁冇guts

攬炒!

哇 驚到瀨尿啊

轉返兩制。香港人咪又出返嚟囉
我彈出彈入。

快點黎焦土派表示開心

認同，前幾日嗰啲深圳影到嘅運兵車清一色左

大批水貨客到港搶購奶粉

嚇鳩人唔想 818 出嚟啫

8964 又係無啦啦有批武器比左學生

push

係咪要諗定斷網點做

好驚

818 肯L 定又好多大陸人攪事/影大頭相

香港有駐軍
佢地平時都係咁

即係呢班由黃崗過嚟扮晒嘢嚇鬼？

標題可以改善一下 試將解放軍比喻動物
例：大量內地狗隻到港
不但減少恐慌 仲會有種恥笑感覺

如果818 怯就玩完架啦 寧為玉碎 不作瓦全

一年輪換兩次
係唔係輪換呀？

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

落黎買奶粉？
Dllm夠擔就屠城

818

等左好耐

冇坦克？？？

整幾隊廢人有咩用

殺呀

如果出兵香港警察肯定被解除武裝，再黎就係被武警取代，畢竟港警唔會被中共絕對信任

Come on!!!
中資放係香港股市1萬億美元, 我地攬炒！！！

ok

如果佢出不反對通知書仲鬼
分分鐘引你出黎屠

其實久唔久就有架啦⋯⋯

人地駐軍唔使出入咩？

解放軍黎引美軍解放香港

廣州啲親戚話
最近好多老解調左上去香港
而且仲要好頻繁

屌 得一架就叫大量

出閪咩
中咁撚多次伏學精d啦

反宜有無人share整下文宣下等d藍絲幫手禁埋一份錢

幫手換更 完美解釋
其實一早出左解放軍

ZG牌，駐港軍區車

你見到支那牌先再講，小小事就煲大嚟講

不推文回覆

唔係話10分鐘咩？

最少見到5架一齊

推爆佢

嚇鬼咩

閱

出兵出兵

解放軍入（奶粉）城

快啲

係就快啦好驚呀

首先泊係深圳個幾十部車大大方方咁比外國衛星公司影到，今日又周街巡遊。如果要出兵咁係比曬準備對手，無人會咁低能，根本仲係土匪思維，靠嚇。
而且淨係香港黑警都夠做，根本唔使解放軍。

凌晨唔黑暗唔通朝早黑暗？

駐港部隊嚇鬼，因近日黑警成日見鬼才各無人街道射TG

解放軍要嚟解放香港啦!!!!
林鄭月娥!!!焦土之母!!!!

黑警都未出實彈 使撚跳過黑警出老解咩
靠嚇only 做俾鬼佬同廢老藍絲睇

快撚d出黎啦 焦土撚

其實星期一已經已經移動緊

SOR禁錯負皮

同南洋依馬打啲貨車其實無乜分別

大家一齊保護香港嘅奶粉 唔可以比佢地搶哂返大陸

成班蝗蟲著住軍服泥走水貨買奶粉

黑警開外掛叫武警幫拖
正仆街

下午就會講正常調班

臺灣先經典，用總統飛機走私香煙

吉車嚇鬼

啲兵仔好青，小鮮肉。

長官這裏這裏

Be water!

應該吉車 跟住港九新界周圍走 製造白色恐怖

去埋成個港島區，由東隧去到西環，停低兩三個鐘

引到解放軍出來已經完成勇武責任，唔退等食真子彈？

點睇到廿幾架？求fc

扮哂野

，蒞啦，橫掂做港豬都係遲早等劏。

花車巡遊

推！

我來帶，唔好爭！

頭先搭車望到一眼槍會山軍營，入面係明顯多左呢隻綠色車
出未呀

因為得架車

哩條柒頭冇撚有邏輯，屌！不如話12月14日，香港是寒冷的，因為係冬天！屌你老母，戴住幅烏蠅鏡，個柒腦仲細撚過烏蠅！

其實12號已經有 嗰日岀梗機場
佢仲要同我地say hi

小鮮肉？

快啲出來啦

賣猪仔咁

換間...
呢隻係駐港限定軍車

第三個可能性

派軍車在香港街上行，嚇下你地先

手足最勁 世事比你看透

今朝07:40係赤柱都見到2架
仲以為自己眼花

藥房未開

一齊出去唱下國歌 叫下歡迎歡迎 啲兵大哥一定興奮到濕哂

火速換。

成班生番係咁望嚟望去

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

遊街嚇鬼
佢就係想四圍行嚇鳩香港人

屌 成日都見到呢架野係林錦公路經過
有咩好驚

你咁樣做我係唔會驚㗎.jpg

快啲出！
唔出正契弟！

2 未夠期 但換走班少爺兵 換班真係做到野既落黎

記者朋友請發問

調房啫

幾時先肯行出架車呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

818唔勇武啦求下各位

點解讀都好
佢有心明正言順出老解武警，一早操兵過深圳河
唔敢明過黎
所以就出現疑似支那人混入狗隊
佢有呢招已經唔需要著軍服過黎啦

不過你話出軍車周圍行
可能想心理上嚇鳩你地班友多d

可能入面係一堆兵，都可能只係奶粉甚至乜都無
應該兇人用，除非北邊short撚左/真係想同侵開戰

我不管你們射火箭炮也好？
求其一個巴打都打撚死你
俾人打死唔好叫14億同胞救你
BTW係咪得我覺得佢皮包骨

請勇武818幫手捉內鬼趕鬼走

最期待的畫面終於出現，香港人係時候盡地一煲

記得同解放軍講聲唔好阻到港豬番工
唔係呀爺都無面比

屌 扮黑警咪要人lo
大家點解仲係2014年咁

嚇鬼咩 818出黎！

極限⼀換一

Noted with thanks

出架爛鳩車用嚟嚇傻仔啫

係錦田成日會見到
佢地每日會出直升機
唔通日日打到黎咩

不嬲都有喺呢個時間出嚟，見過唔小次

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel~~

買奶粉？

快啦 日日揸架車黎遊車河

上次咪又係咁，唔係原定外圍走，係都要入市區，係就快撚啲出啦DLLM！我真係好撚驚呀。

我哋會即刻返屋企

係出先好呀

珍惜生命啊巴打
一個都不能少！

係，一直覺得勁似運豬車

今朝搭巴士經過灣仔告士打道都見到一架，向中環方向行緊，同樓主張相個架同款，但車尾遮住，睇唔到有冇老解

咪係，咩解放軍到港，都無離開過

香港老解出動幫市民清理垃圾就真

個個星期都見到軍車
個個星期都唔出
快點屠殺我 好悶啊

佢七月底批中咗支共話出解放軍只係嚇香港人
佢地係唔會出正規軍隊
而係先出屬於解放軍系統入面嘅武警
混入香港警察當中鎮壓示威

小心為上
Sir, this way

無可能出解放軍，有兵都調返去北京閱兵。
十月一日前無可能有大動作，小動作就日日有

因為好多去左喬裝
要多d人交更

又係到靠嚇 等啲人818唔敢出黎

香港本身就有駐軍
要岀隨時岀到

我地已經進化到見到呢d相係無感覺。

光頭佬：咁樣係唔會令我驚架

出老解我四千蚊都未到

其實香港有駐港解放軍
開部軍車出黎巡嚇鬼
人地侵侵有衛星Mon撚實

更加要出 816 818

快d出坦克碌死我地啦

真心成日見到
但次次都有人出來嚇
唔否認今次個數量係比平時多
但驚都冇用

空車

1. 嚇走和你飛

2. 引焦土忍唔住出手先 又可以鎮壓

3. 厲害了我的國

4. 以上皆是

又吹解放軍風
真係好驚818大家出曬黎喎

嚇鬼咩
解放軍要嚟點會大搖大擺光天化日俾你見到

奶粉價格可能上昇, 並出現缺貨
各位媽媽要密切留意市面情況

入面裝住一張張既被

如果佢地真係出動
大家都係留響屋企涼住冷氣睇摺被

係就快啦，我返屋企訓覺

虛則實之 實則虛之

係就快啦，打埋口中嘅外面勢力美國唔該。

if we burn

又想嚇9啲人唔敢出黎?

蕭山又中

今朝8點50分左右都見到一架由九龍塘軍營駛往獅隧方向

最怕你唔出嚟

解放军来了我带路

去信運輸處問點解可以咁載人

落嚟乾洗

最怕你唔出
攬炒吧

DIU 係OFFICE 大大聲笑出黎

哇屌 呢d絕對百分百肯定係貨車啦肯定唔係裝解放軍肯定係cosplay解放軍啦係咪？

係得活豬先會咁樣載

去買奶粉都要撻朵呀

trumptrump最憎fake news又點會放流料
攬炒攬炒

玉石俱焚

好驚驚呀

出動前會食癲狗藥。

到時大家返屋企瞓覺。

BE WATER ！

快點黎，等左好耐

總之8.18一定去遊行

818 和平行一次，集下氣，唔好勇武住
等和里非出下黎

後果自負

後果自負

後果自負

摺被⋯摺被⋯摺被⋯摺被

驚你老母咩
喺度花車巡遊嚇鬼

一國兩制玩完

係就快啲出動啦, 唔係成日做埋啲小動作得個樣嚇人。
好多人都期待緊架
唔出正契弟

大家去侵侵到tweet 佢

真係出得點會比你班友知
支那擺得上枱面嘅野都係靠嚇

後果自付 後果自付

未必，其實行都好大件事

7月14鎮鬼呀?

出老解

出嚟買奶粉

係出就快啦
好想快啲畀人碌豬

應該又係恐嚇 可以唔理

不嬲香港都有解放軍駐守.....
而且要換班, 嚇鬼呀?

小心安全。

大家818出動帶多件衫，可能直接送上東北集中營，好 Q 凍！

美國總統點會講流料

垃圾支那狗

有冇得check車牌？

老共做戲製造輿論有一手

早兩日搵幾條大陸佬做鬼俾人捉，意圖製造暴徒形象

而家就搵軍車通街走來靠嚇

If we burn, you burn with us

有堆兵我就唔落布啦

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

本身駐港解放軍咋, 不時都見倒, 唔使咁快開心, popo 都未崩潰

Coming coming coming

唔係交更
係特登出黎走黎走去想你地驚

up

坦克呢,咁睇唔起香港

返屋企瞓覺

再次召喚李柒頭

818更加要出 見識老解摺被

支那豬有非洲豬瘟

用習大大得唔得，老毛死左好耐啦！死人約會，屌你！

好多條列係政府同軍用不受約束

右二係黃曉明？

屌又啱喎

Push 又嚟嚇鬼

818

同志们迟了！其他人已经早早融入香港警队了，怎么现在还在穿解放军服呢？练习说说「嗰边」「后退」等等广东话！

快過流浮山200刀手

嚇鬼呀？你嚟我咪返屋企瞓覺囉！
玉石俱焚！粉身碎骨！後果自負！後果自負！

612 721 811

有冇人覺得要再抌支支那國旗落海 刺激吓佢地

最大可能性：
物資運輸，睇圖加自己經驗，未必啱

因解放軍唔食香港D嘢，每日都要上深圳軍營取物資衣物食物，十幾二十年前我撈報紙，當時只准大公、文匯在國合法，東方蘋果則每晚由解放軍送上深圳，香港海關、大陸海關無權查核，即係有牌做走私，而家緊係唔運呢D，咁多好科技產品（當年深圳一份東方賣15人仔，因馬紙住深圳香港人睇）

會扮黑警

後果自負！

第一張圖左二係度打招呼

解放軍到港目的：
1 取代警察並進行清，所有涉及施暴及反習派系者萬論職別高低均會被整肅。
2 對林鄭政府及土共建制泒實行清黨運動。
3 林鄭本人極有可能被自動貓貓死。
目的是奪回一向被江泒掌握的香港。

老解訪港目的：必看！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

落黎兜個圈之後上番去
講真，派兵作用不大，黑警都有槍啦，你比佢射佢實好樂意
要嚇到人既，出坦克囉

黎黎去去都係嗰一兩架

ZG 係解放軍車

現代版國王的新衣
擺架車巡一巡遊 港豬驚到瀨屎

我一年前4月左右都係佐敦見過一車車解放軍駛過，但係當時啲人無恐慌，之後無特別事發生

驚閪咩

咁以後 耶教係咪唔洗用 耶穌 改哂用現任教宗就得

中共驚過你啦解放軍黎香港

佢放幾個炸彈炸政府建築物先, 名正言順出兵反恐, 美軍可以出手?

琴日同一位置，都見到

國泰新春花車都大陣仗過你，嚇鬼咩

出黎行下街派下水先啦老解

快啦

左一左二都幾靚仔

612 721 811

尤如巡行滙演

無可能清場囉咪嚇人

咁即係證明係流啦，擺姿態。

金融海潚黎了

donald trump今日po左twitter

廿架軍車游車河有咩咁大不了？

是旦啦

长官，被在这边

可能班撚樣偷運QJY88式通用機槍

靚仔過班狗咁多

有冇紋身可以幫手做啲嘢?
淨係幾隻字可以帶出嘅意思

例如:
有咩國家嘅人物會害怕自己軍隊?
身處喺邪惡軸心嘅國家入面
佢哋嘅軍隊就好如isis一樣.
美國人愛佢哋國家嘅軍人
每年嘅退伍軍人節都係法定假期
解放軍, 你是愛還是怕？

想嚇死人咩

真係出老解唔會事前話你知
咁高調即係得個嚇字

屌講起就傷心

第四張圖附近係老解醫院嚟 P牌仔製造恐慌

来来来 同志们 我们来了
同志们 辛苦了

出老解即刻罷工返屋企訓覺

其實有無咩典故？邊個講先？

巧驚驚牙

CLS sir this way poster

賤

就算解放軍入黎
都係要繼續返工

提款喔好驚喔

車入面奶粉黎

少見多怪

支持

其實成日都有
出坦克車先講啦

大家呢幾日唔好被捕啊
留返條命打老解

好嘢 我要攬炒

好撚驚呀

818見！

坦克車呢?????

p牌仔唔好散播白色恐怖啦

呢個仆街等緊你呀

喂點解唔即刻問特首辦佢有無request老解落嚟，有幾多黎左，會唔會出動. 有晒相，佢要澄清都好正常！

又拎出嚟嚇人

2014都見過啦佐敦道返三軍會架，大驚小怪
果時告士打道有成堆有炮既車行過添啦

戒嚴未

佢嚟到自然就冇人出嚟啦佢打空氣咩

不嬲係香港

其實打卡同po微信同連登

執垃圾中暑

好撚驚

阻阻大家

希望勇武人士聽到和理非既聲音

佐敦街坊表示耐唔耐都有架啦
去槍會山咋嘛

終於都黎啦咩

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

如果話而家唔夠勇武，就唔好出動車隊做樣啦
而家做樣嚇人無L用架
無啦啦講到衝擊解放軍人地咪話解放軍一出就返屋企訓覺囉，衝咩解放軍啊志在引解放軍出黎咋

心嗡

係出就早啲出聲啊
我即刻返屋企訓覺

64都係和理非

Dllm又分化

全世界睇住, 你出就end game, 睇下邊個仆街

冇撚再推啦屌你老母痴撚線

呢啲布，好易燒着

佢敢係香港玩多次64咪黎囉, 靠嚇撚
佢自己引火炸自己姐

可能只係駐港解放軍做show

不嬲都係到, 即昂船洲成個軍營, 出就出
洗鬼深圳出, ON9

應該係比老解亮下相做威嚇
到時就話係正常調更，中央十分相信香港警察預以肯定

【文宣撚】標籤 分化 代入 三大致勝原則

其實佢係咪仲在生？

屌! 經常都有架啦！

一陣又衝出嚟話正常調配 傘革已經試過
再講 出咪返屋企瞓教

唔推唔係人

出幾架車 嚇走幾萬人
上善伐謀

屌你柯士甸不嬲都成日有成隊軍車換更

中共就撚叻就派軍車遊兩遊嚇你班市民

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

靠嚇呀，未驚過！

如果在生一定係外國

點諗極都諗唔到出老解對支共有咩好處
個人覺得係大我地香港人

818不會出。要出817就出

得啦 收埋先啦 住附近咁多年 見咗幾百次

唐文龍？

小小驚係正常，但818驚都要出！

買定 d 靚酒招呼大陸閪

去緊qe對面個軍營啫 得幾架就叫嚟鎮壓 兒戲咗啲

打嘴炮

快啲俾藍絲睇，叫佢即刻攞晒銀行啲錢出來換美金

大家小心，818見。

Trump煞有介事唔會冇原因，應該收到風
我覺得似接管機場機會大啲
因為機場除咗港共亦係中共春袋
搞到佢戶口當然著緊
唔會武力清場，只會趕你走

哇

又話十分鐘落到黎

屌你老解 快啦
等左你老解好撚耐

作為愛國愛黨的ㄧ員，我開心到喊左出來

175小時？身型

香港不嬲都有解放軍駐港架啦
佢地運人運物資馬路見有咩咁出奇
次撚次都話出解放軍
見到=/=出動
佢執勤先post啦

換更買奶粉 走水貨姐

咁耐都唔出阻住連登仔扑嘢
解放軍一出我建議一齊走去燒佢春袋

你個名襯呢句野

彈出彈入
激撚死你

做咩唔坐高鐵？

其實老解專登係出車
喺市區行嚟行去行咗成個月
每日都係司機谷搵到大量圖

p牌樓主大驚小怪
嚇人唔夠膽去818

買咗新枕頭、被單～

歡迎歡迎

心理戰
解放軍出嚟咪返屋企食花生睇攬炒

大家都想，818夠薑開嚟見我哋

jd成日都見

咩事？
政府有無回應？

now TV 無講？

巴打快啲約佢
打甩佢棚牙
等佢唔好牙刷刷
冇得奶共

呢個大陸新移民四眼龜
靠牙媽有幾個臭錢
就牙刷刷
各位師兄師姐
幫手送佢一程
睇吓佢仲可唔可以奶共

人無恥變無敵
戇鳩無極限

我好開心好興奮

我補返條link先，巴打追擊手

有人公然挑戰隻抽！

幫下條友
好撚寂寞
有冇巴打約咗佢隻揪

董卓說完，又泄了一通，待得董卓泄完之後，李儒才說道：「主公，如今我們僅三千大軍於洛陽，丁原有整整五萬并州狼騎駐紮城外，若是我軍與丁原硬碰，不一定能勝，為今之計唯有等候徐榮率大軍前來，是時主公手握十五萬大軍，當不懼丁原。」

董卓此時亦冷靜了下來，想了想，說道：「徐榮大軍亦不是短時能到，如今乃是我最弱之時，若丁原與袁紹士人聯合出兵攻我，以丁原之并州狼騎及袁紹等人所掌的西園八校，吾亦不得不撤出洛陽啊。」

李儒聽了之後，想了想，說道：「儒有一計，可拖延時間，以待徐榮率大軍前來，只要徐榮大軍一到，主公當可剷除異己。」

董卓聽得，急道：「文憂何計，且細細道來。」

只聽見李儒說道：「儒有兩計，其一當每夜令三千士卒出營，第二日早上裝作三萬大軍開入營中，如是者數日。丁原、袁紹等當疑主公已有十萬大軍開進洛陽，主公即可詐為十萬大軍，丁原等自不敢妄動，此虛張聲勢之計也。」

diu 唔好烏鴉嘴

笑得咁開心？

如果有人會焗死
九成空的

有片

睇親呢張圖都眼濕濕

如果係真嘅，我會沽期指，然後去遊行，幫我個仔儲定錢

佢見到我地影佢 佢打招呼

有點失望

好想返屋企訓覺 快啦

出未？

推比外國人望到

李漢民.jpg

等咗好撚耐啦 有種就開槍

8/18 要小心有鬼殺狗

一係就落嚟表演褶被
一係就落嚟買奶粉

有創意

大家一字排開 大踏步向前 終於唔駛去ifc

「支持」wording 的確好重要

逮捕習近平
殺死鄭月娥

出未姐屌...........

快撚d啦

都證明唔到相片日期，呢張睇完就算，唔好傳出去。

睇黎侵侵今次d料幾堅

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

來吧 歡迎

表演萬人摺被？

後果自負！後果自負！

香港要健康，香港要戒鹽

要武力鎮壓清場了

吉車遊街

其實我驚到賴屎囉.

唔出嚟行下

邊嚇窒你班曱甴

mon po 狗等做condom 啦

如果佢真係出老解，即係班狗已經冇撚用，be condom 依家d武警已經混左入去狗屋，應該隨時可以攞到武器，黎個木馬屠城，將班狗一鋪清袋都一d都唔難

咁樣應該會突破300萬人遊行，到時再同班老解死過

係咪換哂班少爺兵走

嚇鬼呀大笨象

出黎遊下車河虛張聲勢姐
平時除左換更佢地好少出軍營

冒住炮火防線前怒屌老解阻住返工

夠膽開槍打撚死我 反正我無野輸
我寧願用命黎幫美軍開路
Sir this way

你死左邊個陪我慶祝

後面架紅的阻鳩住佢

無人死咪唔洗囉

我真係好撚驚

認真 阻唔到

終於來了

知唔知咩係人體自燃

講國語啦識西聽咩

仆街，借頭借路搬奶粉

不要懷疑

咪係
警犬出槍都要撤啦
出解放軍重諗乜野

終於等到啦

唔好意思 阻阻大家
P牌仔想推廣一下係葵芳點樣散步
#38有啲圖可以參考下

朝早6點半出黎，其實係比人睇想威攝下人

來香港過盂蘭節

你點得番黎?

到左啦! 你見唔到咩!

有理由懷疑樓主係五毛

818留意下身邊有無唔出聲個樣又特別柒既青壯年人

Hi 下面見

車落黎頂更呀

轉貼：

總之16號提款
提得幾多得幾多，港紙又好，美金更佳。如果美金話要預約就唔好等，照襟港紙，必須同一日盡拎至有最大效果

大家可以好清楚睇到

全香港所有銀行加埋都無300億現金
佔整體流通貨幣唔夠6%
即係9成半現金其實都唔係銀行到（eg. 借左出去尤其中資）

只要60萬人 每人提5萬
銀行都已經$1都無
只要大家都提得幾多得幾多
已經足夠癱瘓銀行既現金流
嚴重衝擊銀行體系
簡單直接有力迫使林鄭回應訴求
比起罷工同流血化算得多！

用紅外線鏡頭應該會睇到入面有無人

Welcome to HongKong

陳雲：我們一旦定格不動，不再製造尷尬事端，美國就開始幫助我們。這是右翼宣傳媒體PragerU製作的宣傳短片，在兩個小時前發布，至今已有接近二十萬的瀏覽數。
第一個鏡頭就是我們舉起美國國旗和唱美國國歌，我們的舉旗手真誠相信美國價值，這是觸動到美國人的心靈的。
短片的結尾，是將香港形容為自由燈塔，這也是我們常用的修辭比喻。

綜合分析一下星期日的大型示威（如有）是否要參加的問題：

一、香港人為了人權鬥爭而被警方殘害的受苦者記錄已經達到，甚至超量，繼續去示威是拿回確認權，這是對的，但也無需在這個危險時刻。即使為了爭奪威望和選票，也要避開今個星期六、日。

二、大陸在此刻於香港邊界集結幾萬名公安武警，這是準備要用的。香港是可以徵用大陸武警做特別服務的，不是犯法。

三、星期二的遊行以民主中國為主題，但與會者很多是港獨。這是與反送中無關的，只是激化五毛及間諜的反應。我認為他們是刻意如此。此外，警方未必批准不反對通知書而令參與者干犯形成非法集結罪，之後拘捕而製造打鬥傷殘事端。平日不怕這些事發生，但這關鍵的幾日就盡力不給這些事發生。

四、習近平很想取得平定香港的功績來穩定權力。沒大型示威，他會說和平震懾了，取回面子。真有武力示威，他也不留情，會用武警鎮壓的。希望他聰明一點，這兩年中國經濟在走下坡路，是經不起外國制裁的。以前天安門鎮壓可以換了中共幾十年的的安全統治，那是因為當時經濟上處於上升期。時移世易，習近平如果這樣想，是昧於時勢。

--陳雲--

來吧

駐港部隊死㗎？

話時話，流浮山200個刀手呢？